我係返嚟嘅留學生 入嚟屌

屋企人打香港嘅工 交香港嘅稅
學費機票全部屋企攞出嚟 連政府UGC 四萬二都唔攞
有d直情中學就走咗 連本地教育資源都唔用
自己比錢出去增值自己(我讀醫療)之後返嚟貢獻香港
返嚟果下居然比人叫返香港”搶”資源
我返嚟香港就係搶香港口罩 咁我一直留係香港呢半年唔洗戴嘅？

留學生唔係個個老豆老母都高層高官富商
大把人好似我偉大嘅老豆老母咁 辛苦打工供我出去讀
留學就等於日日party嘅？自動pass架？

自己嚴守緊14日 身邊識嘅返嚟都一樣
由機場開始全副武裝 全部坐的士返屋企之後無出過街
老實講留學生中招仲安全過香港人中招
我地day 1已經有無病都強制隔離緊 有咩事直接拉埋入醫院生人勿近
香港人中咗招潛伏期入面接觸嘅人一定係留學生幾十倍
仲要又行山又出街食飯

仲有話留學生無做過野果班黃納粹
係阿你阿 無食過彈無流過血都唔當黃果d
當攬炒團隊係乜玩泥膠？自己搞外國遊行圍威喂？
話留學生淨係識IG po兩句 我做過d嘅野唔通又放哂上IG？
姑勿論我身邊一堆人上個暑假日日出街
留學生英美澳由七八月開始無停過整文宣簽聯署join議員
國際戰線呢四隻字你估淨係開po打飛機？背後幾多付出你知唔知？

留學生咁多人實有幾件港豬 實有幾件老豆老母係員佐狗 高官
就好似黃絲入面一定有幾件批鬥嘅黃納粹咁
又要返嚟又要剪手帶果d我恥與爲伍
但係希望唔好一竹篙打一船人
大部分留學生當香港喺屋企 同未來做嘢嘅地方
我地唔係外國人 有事返嚟香港暫避
我地係一班香港人 暫時去咗外國讀書
利申留學生 英藉 一樣諗住返香港做

好明顯有堆人係咁開post帶風向分化

你係英國返泥？ 其實而加果邊情況點 係咪真係asian行出街都比人喊打？

係我我都會翻黎

你自律乖既唔怪你
不過點解唔留係英國

係英國 有d地方有
多數講嘢難聽d姐 未去到喐手

唔洗咁上心
網軍新風向黎姐
現實朋友一個都冇咁樣諗

自律既真係唔應該批鬥 要鬧鬧唔自律既同支那政府 港共政府

唔洗太介意連登仔講乜，始終網上面講野唔洗表露身份又唔洗為自己講既野負責任。

返到黎乖乖地自我隔離十四日其實無問題。

d人唔識驚 個個hea洗下手算
識驚果d又唔識正確防疫 淨係一味搶廁紙搶意粉
they are not worried
that's worries me

Blow Jobson
唔係已經叫勤洗手咩

米淨係洗手囉
照舊落pub落club飲野 口水橫飛

之前外國未大爆發嗰陣一日都冇衣家咁多單
衣家每日多幾十多 啲人咪屌留學生囉
支共已經成功spin咗去外國反輸入

又幾低裝 呢幾日d po多到

淨係放低負評然後出去繼續批鬥果班仇富又好打手又好
講下點解？

上連登要帶腦 不嬲都有班人乜都屌

幾個留學生剪手帶 可以搶哂熱門
萬幾個留學生就咁比人同化 全部當一team人咁鞭
對自律果d公平？

香港人返黎香港
其實無問題

依家連登好多ON9
唔需要理

弊在果d批鬥帶風向account
spin到唔係講個別留學生 而係萬幾個返嚟播毒
仲要原來真係說服到人

唔係呀 你要post 埋圖出嚟 連埋會員id 證明你食過彈 先算係抗爭者
流血最好要流到一地都係 如果唔係又會話你唔夠黃架喇

感覺上有事就翻嚟香港
無事就去翻外國(起碼無性命危險無俾狗打)
Even你有做文宣，國際線
加上香港人守咗個幾兩個月先守得住
你地一翻嚟就急增
正常都會忟憎嘅 唔好太放上心

唔少留學生由此至終都係真香港人
一路有跟貼香港 有錢出錢有力出力
無事嘅時侯就話外國手足打國際戰線著晒火又盛
有事嘅時候手足返黎就俾人話做少少嘢返黎避難
其實好打擊軍心

【英國疫慌●倫敦直擊】港女燒足七天疑染疫 被拒檢測治療淪人球在家「等死」
仲可以話人地有事鐘無艷
吹風果d就預咗 跟埋風批鬥人自私果d
真係矇撚咗矇撚埋右

連登多咗好多五毛帶風向，想分化啲人，唔洗咁上心